田少走資？

田少走資？

唔係你以為咩人入市

無大陸人落黎幫襯
之前經過見大陸人買多